[少甜][甜故]我屌左同學個女神家姐

或者我是被上天遺忘的一個……再平凡不過的廢人。我其貌不揚，在這個你的樣如何你的日子也必如何的世界，不用說也知道我的異性緣有多麼的慘淡。

我的口才不好，不懂如何經營朋友關係，我學習成績平平，基本上老師也當作我透明，成績不好也不壞的學生注定就是這種命運，只要不拖班上平均成績的後腿，我想老師們也懶得理我。

我懶得跟其他人交流，我早已習慣了孤獨，我也愛上孤獨，享受孤獨。

這是屁話。

這不過是我為自己的孤僻性格找的藉口。誰又不想當圈子裡的焦點呢？

很多時候，我都覺得自己是被上天遺忘的人。

在這天凌辱十二點正式踩入我十六歲生日之前，我是這樣想的。

時間進入新的一天那一剎那，我的腦海仿佛爆了，思緒不斷漫延開來，達至一個極限後，又再不斷向內收縮，直至回到我的身體之內。仿佛一切都沒有發生過。

我也認為剛才的不過是我的幻想，直至我看到安靜躺在床上的自己。我將生日也只能自己一個過的悲傷拋諸腦後，恐懼起來。我這是……死了？！我伸手顫抖地摸向自己。

然後我就醒了過來。

我坐了起來，剛才的一切是多麼的虛幻，我用力地刮了自己一巴，嗯，很痛。

原來只是發夢。我自嘲地笑了起來。

不對，我突然回憶起，剛才我並不是在睡覺！我明明躺在床上，一邊看著同學姐姐的照片，一邊單手在褲襠做不可明狀的事。好吧，我就承認我在打飛機吧。

為何我會出現剛才的幻覺？我再次躺了下來，合上雙眼，一種玄妙的感覺從腦擴散開來，我張開眼，又再看到床上的自己。

我……靈魂出竅了？！那是不是意味著我能偷看別人洗澡了？！突然出現的想法把我自己也嚇了一跳。突然得到靈魂出竅的能力，我竟然第一個想法不是如何利用這種能力改變我的人生，而是用來偷雞摸狗的卑鄙行為。

可能是我剛剛在打飛機，精蟲上腦的緣故吧。

有了那個齷齪的念頭後，剛剛被我當作打J素材的倩影便充斥在我的腦海，揮之不去。心動不如行動，不如現在就去同學家裡偷看他姐姐？

我控制著自己此時的身體，發現隨了感覺不到自己的重量，和能夠漂浮在空中，好像也沒有什麼特別了。

我飄了出牆外，懸浮在半空。身處十多層高的高空，我沒有心情感受這種奇妙的感覺，一心想著同學的女神姐姐的我向著他們家飄過去。我發現我飄的速成竟然也不慢，跟我平日在體育課用盡力氣跑的速度差不多。

我的同學就住在我家不遠處的高檔住宅。我飛了一會兒後便來到他家外面。我直接透牆而入，進入的位置原來是我同學的房間。

我這個同學與我不同，是贏在起跑線的先天贏家。家境不錯，至少將來畢業後不用考慮生計的問題，有父母解決。人也長得不長，身高挺拔，在學校有不少學妹甚至是學姐常常對他發騷。

看到他在床上熟睡的樣子，我忍不住上前就是一巴。

當我手接觸到他的那一剎那我眼前一黑。

再次睜眼，我卻已回復了肉體狀態。原來靈魂出竅時不能碰別人啊。我嘆了一口氣，然後坐了起來。

不對，這不是我的房間。我環顧四周，然後突然驚覺起來。我伸出雙手，這不是我的手。我跳了下床，來到書桌前的鏡子前。

鏡中人是我的同學，ABC。

我上了ABC的身！

我能夠上別人身！

我頓時欣喜若狂，原來我並非只能靈魂出竅，我還能上別人身！

然後，有一個瘋狂的想法出現在我腦海中。

我推開門，觀察ABC的家，然後鎖定了一間房。當我想找出ABC姐姐房間的念頭一冒起，答案就出現在我的腦海中。

我輕輕打開了門。

ABC的姐姐DEF還沒有睡。她趴在床上雙手撐著頭在看面前的手提電腦。手提電腦發出狗叫般的聲音，我就知道她在看腦殘韓劇。

我慢慢來到她床前。

DEF穿著一件吊帶白色背心，右邊的吊帶還滑落到臂上，露出一條深邃的乳溝，還有一對白花花的北半球，我依稀能夠看到她胸前的兩小片陰影。

她沒有穿胸圍！

DEF這時才察覺到我的存在。她把背心的肩帶拉回肩上，坐了起來奇怪地看著我。她坐了起來後，胸前的兩點頓時更加明顯了。

我感覺到下體一股熱流正蠢蠢欲動。

諗唔到啲名，各位巴打俾啲名我用

袓舜
小美麗

認真post

十卜

典解有負皮

仆街 淨係負皮我啲post
想我祝福你？！

有示意圖會更好

不如寫你炒股心路歷程

馬清你今日牛定熊啊

真漢子緊係要左右開弓

冇買啊

頭先食下午茶見到條女著小背心好撚正，鳩痕作左啲出黎

邊隻食屎狗係咁逐個post負評我
出黎隻揪

屌完家姐屌學生妹，屌ol屌人妻屌後生人母瘋狂屌屌屌屌屌好唔好啊

馬清, 叫小美麗啦

隔離個篇呢

真係影左都自私j啦

左右開弓
嗰篇加啲言情食份
呢篇就瘋狂屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌 成份 唔係食份

支持左右開弓

今晚搞掂嗰邊就開呢到波